1. Типи даних:
number
string
boolean
null
undefined
BigInt
object
symbol

2. == та === оператори порівняння. == не зважає на тип даних, === порівнює тип даних і значення
let number = 5;
let string = '5';
console.log(number == string);  //true
console.log(number === string);  //false

3. Оператор - це операція, яка виконується над операндами. Є такі: + - * / % =
Також оператори поріняння: == === > < >= >= !=
Логічни && || !
typeof